武漢之春：一首廣東歌晿出武肺和香港抗爭背後的雙城故事

武漢之春 “Wuhan Spring” 廣東話版 MV (English Subtitles) 真情唱出苦難中的香港和武漢雖然天各一方，但背後悲劇性一脈相承的雙城故事

改編自《約在春天相見》
詞曲：大雄
廣東話歌詞改編：潘志生

同場加映：香港前線抗爭漫畫及雕塑(Interlude)與及香港民主女神雕像(Postlude)視頻剪輯

Source: reddit 連登

《武漢之春》廣東話歌詞

約好咗與你春天相見
夢裏編織這最甜蜜畫面
站在珞珈山前
雙雙依依翩翩
和櫻花笑作一片天

期待可與你春天相見
度過今冬這最殘酷夢魘
徘徊戶部巷店
寥寥匆匆戰戰
有誰人我可傾訴共勉

無言唯諾命運下
淚水肚中嚥
黃鶴長江霾下不再現
偽善的魔鬼誑言千秋不變
信誓旦旦只想欺騙

無情瘟瘴(混帳)肆虐下
淚水流乾眼
誰能覓得仙方紓困患
病毒是魔咒亦莫如這荒誕
說是做夢生靈塗炭

Interlude

總有機與你春天相見
誓約畢生終會全面兌現
無愁沿着江邊
好好瘋瘋癲癲
向著黎明共挽手作戰

無言唯諾命運下
淚水肚中嚥
黃鶴長江霾下不再現
偽善的魔鬼誑言千秋不變
信誓旦旦只想欺騙

無情瘟瘴(混帳)肆虐下
淚水流乾眼
誰能覓得仙方紓困患
病毒是魔咒亦莫如這荒誕
說是做夢生靈塗炭

無涯落泊命運下
淚水肚中喊
誰來衛捍家鄉消國難
舊路絕望又誰能燃點新盼
武漢復亮蓋代重誕 !